羅美路後備龍嚟講算唔算世一級數

阿根廷世盃亞軍功臣
又肯做後備
次次後備出親嚟都交足貨

牙祖安奴屌打

後備已經係國家隊正選

阿根廷冇咗個正選好耐

巴禾吊打

Ofc

問過walker未，副職右閘

問過保方未?
世界杯功臣踢祖記大後備

正唔正選唔代表啲咩

曼聯個個位置都世一架啦

問過呀蘇未？

問過樓主未？

問過joe hart未？

勁能到...

屌

去咗曼城之後膠左好多喎你肯定？